南亞裔算唔算係最低賤既人種

仲衰撚過大陸閪

50步笑100步

屌那星
今次連出po都唔記得轉ac

打錯
sorry
南亞is Great